明日大嶼係咪開始緊？ (有圖）

Dont be on9 thanks